覺唔覺阿朗先係足球marketing 最大的產物

本身技術（傳停帶射）差小花起馬一個level
靠心理質素加marketing 隔硬講到雙嬌

最好笑係班朗迷話美斯既marketing先係最勁，話佢個種輕描淡寫既宣傳仲厲害心諗咩都被佢地講哂

一早講左 根本冇得相提並論
牙朗退休 冇左商業價值
傳媒 球評人 名宿就會放棄吹奏牙朗
到時你班朗迷一定會被鞭屍